經過左咁多日 有冇巴絲打決心左要練大隻

係香港地講道理已經冇撚用 就算你自己黑白分明 講野有曬道理
有曬片有曬相有曬證據 有D人都係會將黑白顛倒 視而不見當你廢up 佢地個豬腦係唔受你呢套
甚至已經去到警黑合作 法治都冇撚左用
依加抗爭已經唔係以理服人 好實際 你個人唔夠大隻唔夠力 咪比班狗用盾牌推返轉頭囉
甚至仲會比黑社會打到爆曬缸還唔到手亦保護唔到其他人

14年後已經做緊
果時已經練到跑到半馬 2小時內
定時GYM 排左一排拳

功夫幾勁都係敵唔過洋槍呀......

練左一排拳

me

依加主要講緊班黑社會
黑警始終都係政府部門 去到最盡都未敢打死人
黑社會就攞正牌 收曬錢又有安家費 完全係冇包袱
係真係可以打撚死人都唔驚你

一定要

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

五大訴求，勿忘初衷
遍地開花，不撤不散
打倒軍權，反對國家恐怖主義
光復香港，時代革命

一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:

警察戰線:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:
拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:
強烈建議各區組織民衛隊，取代黑警職責

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

本來玩開耐力型運動
係時候練大隻d食幾棍都出得番黎

《論練大隻的重要性》